點處理幫唔到手之餘仲加重你工作壓力的同事？

是咁的，公司最近請了位新人。

我明白新人係要教。我的同事們三個星期以來，日日都教佢工序和技巧。但新同事無進步，錯開的野繼續錯。到今日下晝5:07⋯

我：
新同事：

：咦，隻野5:00要架，你仲整緊ge?
：係呀，我整唔切（微笑）
：你唔出聲？我幫你，你先整左呢個部分，入落隻USB俾我，我砌埋一齊，快！

新同事好快完成任務，拿住隻USB坐左在我身邊⋯

三分鐘後，我將USB呀接過的一刻，隻Usb在我手上散撚左

我呆撚左咁望住隻野，再望下佢：

：點解咁ge
:佢壞左呀
：咁你仲攞俾我
：（微笑）
：請問有咩咁好笑
:因為我覺得，你望到佢散開左個表情好好笑

我又望下隻爛到一地都係的手指，又望下笑得好開心的佢⋯⋯我嬲到斷左線 好大聲咁同佢講
你係咪痴線架

真心求教，各位連登大哥大姐，我應該點處理呢個人

fg就唔好比野佢做

本身有exp既, 除非你係leader, 否則交唔到貨點會係你上身

多謝你的提議呀巴打⋯

但我是一個小小的team head，將佢投閒置散我唔知點同老闆交代

有無試過屌佢？

差唔多日日屌到上天花板，差在未用粗口鬧佢⋯今日真係到左極限，忍唔住話佢痴線。

唉，口德要減10分

咁都仲微笑得出
屌完知錯都仲好，最慘撞到個痴線既

你個野壞左呀

睇完我都諗起呢個呀婆

隻手指佢私伙架⋯⋯⋯公司有USB俾佢唔用，俾隻壞的我⋯⋯⋯⋯⋯我冷靜落黎後甚至有一刻諗過係咪整人玩具黎的

Usb點散開

得罪講句
沒有廢嘅員工

只有擺明玩野唔做野嘅員工
同唔識教人嘅teamleader

個外殻散開左，個ISB頭連住後面一塊好似電子晶片咁ge野，我應該要影底個屍骸

我試過開零開始做一次俾佢睇；從佢錯的版本改到正確的俾佢睇；俾好多之前做左的sample佢睇⋯

請問師兄有無橋可以教下我點帶新人？
可能我真係唔夠經驗，但我盡左力

身同感受
畀資料佢唔睇，做野到佢個part仲當自己係觀眾係到發夢
影印唔識唔去問，a4影a4都影唔到，方向問題印出張野出得一半
連嘗試再印都冇，照出張得一半嘅畀人
叫佢上心d，就答我知，我會，但態度照舊
嗌佢做野，知佢一定唔記得叫佢記低，佢答 不如你寫咩

吖

I know that feel bro
咁你點處理佢呀？

好堀咁叫佢自己寫
其他就係所有人面前問佢 你知唔知呢part要做咩架

有咩問題, 話佢幫唔到手
咁大個人簡單野都唔到, 而家係要人做野唔係開學堂教人

我會試下寫guideline 比佢跟住
我係佢面前做一次
叫佢重覆做一次，睇下佢明唔明白，再修正下

當然樓主個fg 幾極品